(女友唔係處) 自己女朋友同ex做過d咩？

1)口交
2)口爆
3)吞精
4)顏射
5)中出
6)後門
7)SM
8)拍過扑野片or相，原檔仲比ex不斷回味緊
9)多P

利申：我1、2、4 & 6

一睇仲以為你女朋友做過哂

你都痴線嘅

除左9
做過曬其他都好正常姐

後門都玩過

條女係處

咁你女友都幾玩得

有無人回味緊ex d相片？

sor
幾條ex都係我開鮑

好羨慕你

後門都玩得 屎都食得

你永遠唔會玩你女友或老婆後面？

1 2 4 5 7 8

唔想問

係我同ex玩 利申:我係巴

有齊1-9 你唔知姐

你咪係女友俾ex唔帶套屌足30分鐘
足足有上水至沙田車程咁耐
個位薯條彈彈跳先生

你要咁講我都無辦法，不過我選擇信我女朋友

咁都俾你記得，你真係好記性

正常有拍過拖預左扑過野
但點解你地會問得咁仔細 唔odd咩

咁就同我問題差好遠啦

好難唔記得

所有女朋友都係處

因為有一次我完事後問我女朋友：雖然我知你唔係處，但咁耐以黎有無d咩係同我第一次做？
然後佢諗左陣話除左俾我中出之外，之前同我做嘅嘢都唔係第一次...

你好啊，你有無相關經歷同大家分享？

我無喎
前度同現任老婆都係處

你真係好彩

咁我唔知有無呃我啦，不過我覺得要呃就不如去盡d，反正後門顏射都大方承認曾經做過

就算我男人老狗
我都唔係幾like口交之類
中出都未試過
剩係試過穿左dom
同埋後期玩開無套外射
幾年都無事估唔到咁大膽

呢樣我都覺

外射我覺得好危險，而且插到就射果陣好驚抽唔切

後鬥玩過但冇中出

有咩關連？

竟然冇乜人條女會吞精

我女友話第一次吞精俾左我

AV女優都訪問過啦，佢地都好唔鍾意吞精
嗰浸味真係

其實咁臭真係好辛苦

有得回味都喊？

係咪耶撚以為玩後門唔計扑野

ex次次都吞

1 2 3
我講我

我接受唔到畀男朋友玩後門

其實真係好難入口
仲要吞 唔係愛佢都唔會
夾硬忍住吞落去

你又知無口爆過？

原來咁辛苦 辛苦哂你啦

有咩典故

我遇過一個次次最後一定要俾片吞

同之前條女玩過以上一半

條女一係痴撚線 一係正宗淫娃

佢無話係女

其實唔帶套但外射安唔安全

你係絲打？
點睇之前個男友成日回味你d咸相

冇話百分百安全 但我未試過瀨嘢 前提喺要你蚊得切
或者差唔多就蚊出黎叫條女幫你打飛機

老公呢？

我覺得危，不過舒服好多

帶套凈屌 一次

係，條女自己話鍾意唔帶套
但又唔肯食避孕藥

奶野咪後悔就得啦

好多人搞大肚就係因為呢個原因

有帶套算好啦，無套心理感覺都好唔同

av要吞咁多人既精
點比

我條女話唔太臭 真定假
我試過真係頂唔撚順
個下先覺得佢好愛我

你試過吞自己d精？

1,2,4,5

我地都算同病相憐

後門都比人玩埋真係慘

你覺得中出過慘d定後門被開發過慘d?

我都係唔覺得臭
不過係有d澀達達囉

除左8
其他都試過

唔關事，佢吞第二個男人啲精都同樣會覺得好味
你想多了

其實幾睇條仔有冇好既生活習慣
我條仔係冇味咁濟 少少腥 至少我接受到

你知就好

可能佢想補補蛋白質

都唔得

1,2,3,4,5,6,7

佢無味 但接受唔到個口感

屌我好鍾意吞我男友個啲喎

笑到我仆街
薯條好似得幾分鐘

同埋顏射左會忍唔住用手指抹再lam翻

1-6

其實好多女都會 情趣姐 av男優個個毒撚咁款 點會好味

你又啱 我都係愛我男友先鍾意幫佢吞

得1

1 2 3 5 諗起都爽

Ex
123457

我同過ex 1 2 3 4
sp就 5 同7(但好輕微嗰種啦)

扑嘢冇片但sd過diy片俾對方

利申真絲

🤗女友a0

係得幾分鐘，唔洗笑得咁開心掛

反而SP可以中出

嗰時沉船呀嘛